粉嶺唔見單車 求助

今日2月2號晚上10時45分係「粉嶺火車站B出口」個條行人天橋既橋底𨋢口 擺低部單車然後比人揸走左 希望有心人會幫到手搵返 會有薄酬 唔該哂
十分感激 幫手推post
Tg:

十分感激 幫手推post

依家係2月2日10時42分
你講緊將來嘅事？

打錯 係8時45分 我慌緊 所以冇睇清楚對唔住

再推

冇鎖？

係 我認衰仔但都想搵返部單車

你試吓上2手拍賣或者Facebook 度搵
其實搵度你都攞唔返
除非你有晒單車number
之前上網睇過又話要有同單車既實體合照
下次記得鎖喇（雖然都係頂多幾秒鐘）

都係既 冇鎖係我唔岩 我而家好想可以搵返部單車 即使係見到已經放左上去拍賣

啲人有鎖都驚俾人偷走
你竟然夠膽死唔鎖

對唔住 我知衰受左教訓 想搵返部單車

幫推

多謝 推